見到咁既數據係唔係其他一隊太垃圾?

推

射門次數 1
射正次數 1
入球 1

系

其中一隊

放張卡通圖做乜撚

Push

嗯

體育

係你垃圾姐

係